分手一年都放唔低 生活大壓力 諗唔通 有冇人可以開解下我

六月畢業，仲做緊廢青，幾次搵工都失敗。幫小學生補習都遇到怪獸家長俾人炒。
錢又無日日係屋企。

同前男友上年一月分手，人哋都有穩定女朋友，我仲掛住人成日偷睇人哋啲嘢。係屋企嘅同佢嘢都唔捨得抌。重點係而家我自己都有對象，但就係同佢唔係咁開心，好唔自在。感覺自己都唔係真正鍾意佢，好似曬緊人地時間咁。好唔知足，想要更多。

我到底可以點做 諗到而家都瞓唔到
啱啱仲諗起往事，默默地流淚。

試下一無所有 好快起返身

大前提係你要有能力承擔後果

但係我而家已經冇錢 銀行得返700蚊
唔通All in咩

講真
未放低就搵人陪
除左叫搵水泡 唔知你叫咩喇

得返700 去食下好西喇
哄下自己開心

分手 自己日日運動 裝備好自為之先啦

自己＊

同佢會一齊只係個意外
佢太主動，話會幫我放低同我一齊面對，佢的確冇離棄過我，但我發現我同佢一齊根本唔開心
All in博一博好過

電競算唔算運動
我運動白痴 唔知點入手

同現任講明, 分手, DEL哂EX同現任所有FB IG等聯絡方法
搵樣興趣做, 轉移注意力
久而久之就會放下

做第二任真係好慘

佢真係好錫我 我唔捨得咁樣對佢 做唔到咁絕情

我唔係故意的

你得700
贏左你都唔開心喇
700蚊 拎幾舊水去食下好野好過
唔洗一定要貴
食平時想食又唔捨得買果d

你呢d叫搵水泡呀
搵唔啱就水泡
搵得啱就叫依賴
拍拖最緊要係開心
如果拍拖唔開心 倒不如單身
enjoy下被人追仲好

星期三就去食晒佢
的確係 一齊左我成日覺得好負擔

我覺得無興趣既人
一定係食野最開心
食多左就去散下步

個人覺得食得多野唔會肥得太快
反而唔開心就肥得仲快
負能量 壓力大 都肥得好快
當人開心之後 會慢慢瘦返

相反我係一唔開心就瘦，因為根本無胃口食野。
之前幾個月瘦左11kg，係識左宜家呢個男仔肥返

咁你同男朋友一齊開唔開心？
拍拖睇兩樣野
1.開唔開心
2.將來
缺一不可

食下野喇
食飽就訓
訓飽就食 做隻豬
雖然頹 但及時行樂
出黎做野仲更加唔開心呀！

同佢一定無將來，家境差太遠，生活習慣好唔一樣，有時真係覺得好難就到佢。有時就係諗呢樣野搞到好唔開心，所以總體來講同佢一齊唔算太開心。

兩樣都無唔緊要
趁後生 及時行樂
仲細 慢慢黎
有人陪下都係好事黎
加油

佢自己都唔覺得有啲咩問題，成日講一句你係同個人拍拖定同緊屋企拍拖。有時咁樣聽到都駁唔到

多謝你 我都屈住屈住好耐冇同人講過

返工了
唔好因爲屋企野困住自己
屋企人點都想仔女幸福呀
8～～

出去識新朋友

好啦加油

唔係冇朋友 但就係報喜不報憂 唔想佢哋擔心